到底后羿射左既太陽去左邊？唔會變隕石衝向地球咩？

嫦娥奔月又用左幾耐時間？點解后羿唔射埋月亮落黎？

地球邊有咁大吸力
射係射走左
唔係射左落黎

D太陽應該射出左光年之外

唔知你...有冇聽過太陽神習近平嘅傳說？

咁牛頓計唔計到要幾大先可以射走太陽

大力

牛大力

屌你老母

F=ma

射走咗去做其他星系

唔係， 佢射咗果啲太陽碎晒， 因為淨返果個太陽大粒， 引力大， 吸晒啲碎片溶為一體先有依家個太陽

天上面同時見到十個太陽，距離咁近如果十個都係靜止狀態，唔係會受引力影響相撞？

所以應該係維持緊某種規律嘅運動，只唔係靜止